不問價放月供停供

準備爆爆爆
齋買熊 呢期都賺到仆街

Ching ho ball 跌幾千先買熊

由再加10%稅 已經買緊熊

【蝴蝶效應】撤走所有港股／大中華MPF | 消滅港鐵、長和、中銀市值總和

跌就供多D啦

不問價加供

好快穿24000

呢個月drop得太急 拉翻平均價都高

所以下個月double供翻
就差唔多

加供啦傻豬

咁一開始月供的目的是什麼

跌當然是加供

全世界睇跌 你應該追買

月供跌市唔供

月供真係好on9